懷孕3個月！發現婆婆丟棄「7年愛犬」 支那媳婦怒蟲蛋提離婚

生命誠可貴，毛小孩也是家中的一份子，要是婆媳為此出現衝突，恐怕導致家庭的破裂。中國大陸一名女子養了 7 年的愛犬被婆婆丟掉，有孕在身的她怒衝到醫院墮胎，並提出離婚。 最近中國大陸一篇標題為「朋友的婆婆把她養了 7 年的狗扔了，
朋友就把 3 個月的孩子打掉」的文章在網路上瘋傳，引發討論。

朋友的婆婆一直很期待媳婦肚子裡的小孫兒，懷孕前婆婆就曾提過要扔掉狗，但媳婦堅持這隻狗是原本家裡養很久的老狗所生，養了 7 年，不可能遺棄，而且狗很乖，從不在屋子裡亂大小便。

她將狗帶回娘家請家人養，想不到婆婆追到娘家把狗丟掉。婆婆起初還不承認，宣稱只是走丟，媳婦翻監視器看到人影，逼問之下婆婆才坦承。

這名媳婦遍尋愛犬未果，氣到直接去墮胎，而且提出離婚。婆婆悲傷住院，丈夫下跪求老婆別走，但已經於事無補。原 Po 坦言，朋友墮胎後備受責難，
還有人當面大罵她。

許多網友們為媳婦打抱不平，「還追到娘家扔狗」「婆媳關係不好、男方家庭品行不好，孩子出生在這種家庭能幸福嗎」；但也有人認為媳婦的行為與婆婆半斤八兩，「拿自己的痛去懲罰妳的孩子」「孩子做錯了什麼」。

女人

女

放棄支那蟲蛋

讀得書少
咩係怒蟲蛋?

撐個新抱丫

我隻狗關你咩事丫

3個月未係生命

狗狗都係

她將狗帶回娘家請家人養，想不到婆婆追到娘家把狗丟掉。

做到咁絕做咩

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

老一輩個班真係以為自己係世界中心

蟲蛋

個支那婆追殺到娘家去搞隻狗
對隻狗都咁撚痴線
完全支持個女人墮胎

支那人
不過咁都好
少一隻蟲卵

連中國女人都有 自由意志 快意恩仇

但活在自由世界既香港人
卻甘願行屍走肉一般天天望住間間茶餐廳部部電視機都長開播住既ＴＶＢ

淨係睇到隻狗好慘

抵撚死你掉撚咗隻狗咪唔要個b囉
啲垃圾死廢老真係唔抵幫

人地嗌左唔好掉走隻狗你係要掉，好啦，宜家BB又冇，離埋婚，冚家散晒

用自己角度評論人地對狗嘅感情，夾硬要人順從佢，恃老賣老，以為自己大晒，少少尊重都唔識，食撚屎啦

就咁睇嘅話係婆婆撩事鬥非先啵

都拎返娘家養 讓撚曬步 仲要追去丟人隻狗

婆婆無孫抱唔係意外

個奶奶應該係文革年代成長嘅
好可能做過紅衛兵, 呢類人思維係仆街d

況且條仔咁廢, 係我都唔想再繼續

香港俾義士屍了個班藍屍都係一樣

呢獲就撐個女人

他還是個閪子

又少一隻蝗蟲

死廢老淨係識繁殖
個女人根本係對抗老人霸權

唔離婚以後都會繼續受苦

x2

又一正確攬炒例子

蟲蛋不要孵化

個仔多得你唔少啦廢老老婆又冇左仔女又冇埋

打小左個棄字

蝗婦產蛋

個女人養左7年你dum撚左我隻狗?

當係親人咁嘅寵物畀人掉出街，仲要係中國實9死一生

我想像到個女人有幾心痛

有d咁嘅垃圾親戚對個仔都唔好
好明顯一生左實搶走人個仔果d黎

都有中國人有人性，落得好，離得好

佢娘家又真係會聽佢奶奶講喎

掉左我隻狗，我真係唔殺死佢都打到佢入廠呀

可能是主因是個仔無阻止佢老母，事後亦幫住佢老母，所以死心，唔想幫佢生仔。

但也有人認為媳婦的行為與婆婆半斤八兩，「拿自己的痛去懲罰妳的孩子」「孩子做錯了什麼」

咁隻狗又做錯左啲咩

個婆婆on9

下一篇新聞應該係個女人殺埋奶奶全家

阿婆抵死
希望毛孩冇事啦
可憐個女仔又冇咗隻狗又浪費咗時間落個咁嘅男人度
落仔好傷身 仲要三個月

係強國九成比人食左

隻狗好慘

可能變左狗肉煲

蟲蛋以為隻狗生蚤

養過就會明

真係當仔咁

cls 有呢d 奶奶個屋企都唔荒好啦
萬一到時生果個係bb 女
容乜易連個bb 都掉埋出去

G持
唔係打掉個廢老咪算仁慈

今次要讚

fair enough

仲要係以前養嘅愛犬生嘅狗狗

強國流浪狗 死鳩緊，希望隻狗下世幸福d
女人做得好，支持復仇

少數有抗爭思維中國人

駛唔駛丟狗呀

一粒蝗卵啫

掉我隻狗仲想我幫你生孫？剪埋你個仔條撚先落添呀

無錯，早走早著

攬炒

做得好

撐個女人
用墮胎洩憤代表真係好愛隻狗
唔生咪唔生 奉旨㗎？
個廢老同媽寶攬住過世啦

冇殺左個廢老都算冷靜

她將狗帶回娘家請家人養，想不到婆婆追到娘家把狗丟掉。婆婆起初還不承認，宣稱只是走丟，媳婦翻監視器看到人影，逼問之下婆婆才坦承。

Cls

我都諗起呢套野

個bb都幾撚無辜
抵撚死啦個婆婆

兩邊都不是人

有養貓狗既人應該好諒解個新抱，已經帶左返家自己屋企仲追上去搶狗真係心理變態

認真 果一代大城市唔做紅衛兵根本生存唔到

讚成女人落仔
隻狗係我個肚都係我既 你揼得我隻狗我都可以選擇唔生

咁有本事咪同個仔搞番件自己生囉

蝗蟲係卵生

落仔咪落
佢一日未生出嚟都唔係真係人嚟
三個月咋

個新抱都已經好尊重個廢老送左去娘家
你老味仲要係咁jer住扔埋人地隻狗
呢啲廢老唔死都冇用

拉

班廢老成日覺得貓狗會影響細路成長
所以有小朋友就唔應該養寵物

大把研究話寵物對小朋友成長有益啦
歐美十個有九個家庭都養貓狗 陪個bb一齊成長 咪又係乜事都無

女人做得好，骨氣

撐新抱

個奶奶正臭西

大陸妹 今次我撐你啦。

呢個活動有D野
要確保到時手足唔會比人埋伏

咁離婚唔得？點解要殺人報復？

少隻蝗對地球有益

攬炒做得好

個B好好彩, 唔洗係蝈生活

狗個價值重高過人....

攻心計，知道個老女人恨抱孫，偏唔俾你抱

個新抱冇錯wor
老嘢狗都容納唔到冇資格抱孫

令個奶奶無孫抱

至少有啲同情心吖，唔會好似佢咁

去人地娘家搶狗都做得出，你覺得佢夠唔夠膽第日衝入女人屋企搶仔？

因為隻狗重要過佢未接觸過嘅bb，同埋好多人唔會覺得未出世嘅bb係生命包括我，得三個月腦部都未發育完，如果咁就當係人，咁你食豬牛雞算唔算人啊

條女又幾有骨氣
大陸女人好少可咁烈女
不過 不推文啊各位

［煲大佢］周同學危在旦夕，原因係黑警唔比救護上去救人

嗰奶奶咁賤抵呀

仲以為個媳婦個名叫怒蟲蛋咁霸氣

好多阿婆好討厭

個老公肯定係叫老婆屈就奶奶果啲仆街pussy仔
抵撚死佢

中出即飛

你告唔到孕婦謀殺自已個肚
等於佢告唔到佢奶奶虐畜

她將狗帶回娘家請家人養，想不到婆婆追到娘家把狗丟掉。

個奶奶做乜鳩

個老公除左對鏡講：屌你老母
仲有可以點

知個奶奶咁撚癲婚都唔撚結啦
btw唔認同落仔等同殺人

老母絕對有權係自己認為合適安全先生個小朋友出黎
咁先係對小朋友負責任

冇錯

應該生完個仔比個奶奶養
等個仔夠七歲就賣個仔比人蛇
真報復

咁佢肚入面嗰個都係仔

支持媳婦👍🏻

你聞過?

如果係我 我都唔會要個b
得佢個孫係生命 我隻毛孩唔撚係生命

除時食咗狗肉

一日未剪臍帶一日都係老母既一part組織

咪就係俾著我真係唔撚理繼續養隻狗

絕對支持個心抱
做得啱 做得好

出生係呢啲咁嘅家庭落仔真係為佢好，奶奶對隻狗都趕盡殺絕，唔覺得佢會教好個孫

證明支那女人老定後生都係腦裝屎

我係你老母我真係話知養左你幾多年丟你出街

最lun 癡線係人地都帶翻娘家養 關佢9事咩

個女人咁有愛心 我覺得唔似會落仔
可能佢係冇bb又本來已想離婚

屌緊係丟撚埋個婆婆去啦

大陸應該無得上john wick
有就單新聞唔係咁報了

其實內地法律保障唔到個女人
如果唔係最合理結果應該係
仔照生跟阿媽，
婚照離，男人要畀贍養費，
廢老要賠償+坐監

狗狗RIP

撐個女人喎
佢奶奶咁撚閪
到時真係生個孫出嚟
都係會被個老虔婆害死

如果忍落去, 一世要喺咁嘅家庭生活仲可憐
如果離婚, 嗰 BB 無老豆, 自己又無人養, 佢同 BB 捱窮大家都可憐
落咗個仔, 可以嫁過另一戶好人家, 點計都好啲

大愛撚：蟲蛋是無辜的

係咪以為自己好撚醒
講緊少咗個動詞

一命填一命

呢種中國女人我撐佢

唔好價值化隻狗覺得幾千幾萬就買到 養咁耐係由細睇住佢大 隨時養隻狗仲耐過識老公結婚大肚
而且大部份人類都係感情行先 養咁耐隻狗vs見都未見過嘅b 嬲起上黎一衝動就做情感選擇

偽善撚
你個名真係齋口不齋心

Exactly

生出來比個婆婆教壞, 唔生好過.. 比個讚佢.

落咗個中國bb係大義
個bb又唔洗受壓迫
個阿媽唔洗勞氣

隻狗比奶奶食左LU

如果班黑警射D 毒氣.
整親我隻貓, 我都會拎佢地填命

少個支那人係好事嚟
幫個仆街支那人絕後更加值得慶祝

誤會佢意思姐
唔洗咁串阿

少隻蝗蟲

我撐個新抱呀

咁的確隻狗比起粒蟲卵有價值好多
至少狗狗唔會傷害人

咪係，你掉得我隻狗，我都無可能再同個奶奶共處
離婚唔結就最好
咁個仔就緊係落咗佢，唔通又等個奶奶黎搶仔？
唔想再同呢個老女人有任何關係

應該掉佢奶奶出街啦

人地送番娘家都追埋去
呢啲人黑心到一個點

勁撚仆街 現代人真係好難點解會咁諗

痴撚線都帶左翻自己屋企仲要追過去扔

以你個理論
咁個胎都未夠三個月, 同佢相處仲短過隻狗添

輕鬆重刷首抽
希望佢下一抽可以去一個有自由平等嘅國度

好公平啫

個奶奶唔好留喺世上獻世

人唔係動物?

講尿真既狗呀
你估死黑警咩？黑警就話死左都唔抵可憐

真正既攬炒
個女人可以再生仔過， 但奶奶未必可以有咁長命見到個仔 追另一個女人結婚再生仔呀
雖然行為有啲仆街， 但達到報仇效果

追到娘家扔狗， 做咁既畜牲既孫先慘

個奶奶對隻狗都咁無情
重要幫佢留後 生完出黎唔撚洗養唔對教呀?
邊個on9啲

女人好可怕...
都係右手好

屌你佢特登拎返外家養都要搞

所以如果強國人學香港人私了廣場舞大媽絕對係好事

咁你即係讀過啦
咁人係乜?

咁係你閣下既問題喇
唔洗spin去食狗肉呢個問題喇
明架喇引戰狗

Agree

okok

依家就叫拋棄7年愛犬 個婆婆咁唔尊重人 如果媳婦到時生唔到仔 又人老珠黃 第一個鼓勵老公出軌 拋棄媳婦的就是個婆婆

個女人係效益主義者

我本身想講
個怒字係動詞定係新詞
點知巴打咁串

我以前英國讀書
住guardian屋企, 隻貓就係睇住佢家人d仔女長大

你無撚嘢呀，隻狗跟咗佢七年呀，唔係生命呀？
狗條命就特別cheap ar？屌你老母
佢奶奶唔撚識尊重生命同人地嘅感情呀

連狗都不如嘅人可以有連登AC

咁你死番大陸啦

生出黎係女既話咪會俾婆婆”被失走”

比我都會係咁
寵物同親生仔女一樣
你掉左我仔女 我就唔生
而且女人唔係生仔機器

走啦呢到無人歡迎你呀傻鳩

佢痴撚線架
食狗肉以為自己好撚威架
背脊向天都食得既諗到係咩人啦

真攬炒

支持

條撚樣算鳩數啦
剩係覆 食狗肉 打鳩我 呢啲小學生對答 之外咩撚野都唔閪識覆
連個問題都get鳩錯
個問題係唔識尊重生命同感情
就spin 去食狗肉玩激將法
成個傻閪咁

痴撚線，個阿婆擺明同隻狗有仇

蚑那女人就是賤
老嘅更衰

其實遇到呢類5毛傻閪直接block就得
唔洗同佢講咁多廢話

明明成個topic都唔關食狗肉事
唔知jm9係要拉黎講

成個內容即刻比佢拉低哂

賤種廢老

巨嬰國的媽寶

隻狗有七年感情，個b未出世，冇感情都正常。B冇左可以再生

成家人都係垃圾
有尊重過生命咩？

少隻蝗出黎害人
好事黎

對付D咁既人只有捏爆佢春袋先有用

Block佢啦唔洗勞氣

d貓狗會當個b係自己細佬妹咁錫添

大自然係咁，d動物覺得養唔掂會食左佢添，自己喺個b未發育完全前墮已經好人道。

奶奶為私利丟棄汪汪
新抱為世界丟棄支那蟲蛋

發現奶奶為私利丟棄汪汪
新抱為世界丟棄支那蟲蛋

佢又check監視器又盛

應該係個奶奶偷偷地dum

娘家唔知

符合蟈蜻

一早block左佢，五毛最叻引戰同亂咁spin

唔好剪撚左佢老公條j
等佢奶奶以後冇孫抱
反正都離婚

拿自己的痛去懲罰妳的孩子」「孩子做錯了什麼

個孩子開心都黎唔切,係獎勵撚係懲罰

比著我斬L埋個女人添呀! 掉我隻狗???

個標題睇到有少少黑人問號
支那媳婦怒蟲蛋提離婚

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

新抱做得好呀

攞狗同支那蟲比
一千隻支那蟲嘅價值都唔夠換一隻狗條命

115全民V煞日目標範圍: 九龍西

認真諗唔明 佢扔左你隻狗
你離婚 一世唔俾佢接觸到佢想要既孫
你自己同自己骨肉生活 有咩問題有咩衝突
唔通下下要走最極端路線先可以成為你所講既偽善撚既相反。。善良撚？

啲支那廢老無性㗎

支持啦依個就
大佬養左七年既狗唔係生命黎？

唔好想引罵戰 巴打
愛狗重要過佢未接觸過bb 我明白
但用自己骨肉去報復我就唔太同意

下面有人話我偽善撚
但我認為個呀婆扔你隻狗，應該搞個呀婆，打死佢我都唔會留言

而且未出世bb當係人有咩問題
不過話豬牛雞當係人又點講得通？

其實BB老頭係隻狗

未出世就有得重刷首抽仲叫懲罰
係支那出世先係懲罰下嘛

諗起我老母同我講過
當年我出咗世我阿嫲同佢講「唔緊要仲有下次」，認為阿嫲嫌棄我係女
於是勁嬲決定以後唔再生

一命還一命

咩骨唔骨肉
未足三個月, 流左當黎M 架咋

你又諗下, 個女人對佢老公同奶奶都失望兼絕望, 決定要離婚既, 點解要夾硬生搞到個細路一出世就做單親?????

佢無宗教信仰的話, 落左根本係理智決定

原本唔想覆
但見你覆晒其他人 其實你究竟明唔明篇嘢講咩一睇就知生仔唔係條女意願啦
佢根本就冇諗過要生 亦都係唔太想生

人地已經攞左隻狗番娘家，關佢個八婆咩事？ 追去人地屋企搶？有病？唔講以為隻狗係個呀婆既

good job

一個問題

有個咁無情, 唔識尊重, 趕絕殺絕既屋企人(奶奶)
我無能力獨力比到一個合適既家庭環境我小朋友
亦以後都唔想同呢家人有任何關係

我係咪應該照生出黎?

純粹討論

報仇個議題上
個奶奶係想自己唔會‘絕後’
就算離婚咗，個奶奶一定會去外家攪個事主（係去外家扔狗呢件事睇出）
即係根本個奶奶做錯事，係無任何嘢失去咗，甚至養少咗個事主
我要報仇，我要你感受我所失去至親的苦難，就係落咗個胎佢，等你感受

好多人都攪錯，唔係講緊人同動物嘅地位分別
而係 事主對狗同未出世嘅BB嘅感情同尊重

女事主，依家就係對覺得將兩者放在道德天平上
狗嘅情感重要重量大過腹中胎兒

本身情感無得量化，就算強詞奪理咁講
七年時間一定多於三個月

我覺得‘可能’女事主認為奶奶唔識尊重生命同他人情感的話，一樣遲啲同樣對女事主腹中胎兒，可以為咗得到奶奶眼中更好後代，個BB一樣可以成為棄子

咁恨仔就要你冚家絕子絕孫

Block左條友好耐
Attention seeker黎

離婚重去生b?

只係死左2隻支那狗
冇[人]既存在
2隻母狗整死左2隻細狗姐
有咩情感可言

好在落得快 生出黎比個奶奶教
真係死得

所以最後個老公做過咩

其實會唔會係個奶奶一望到隻狗就流哂口水
等到今日終於忍唔住去外家到抱走隻狗放落鑊

媳婦做得好

我好撚驚呀巴打求下你唔好
不過估你都唔得閒 掛住玩交友app屌美容雞

起底睇下啲post同入面講啲嘢就覺得係一個精神病毒撚